Johann Peerna Sarwe koha rentnik, tuli ette ja kuulutas üles et need põllud mis Jürri Sepp käes on ära saawad wõetud ja kontrakt järele 1 wakkamaa temale weel sab jäätud tulewa Jürri pääwal 1888. aastal.
Peakohtumees: Hans Ant [allkiri]
Kohtumees: M. Länesar [allkiri]
-"- J. Rätsep [allkiri]
